大交合台長歎咖啡

嗒嗒嗒，英國人擔起雨遮、著上雨褸；香港人正在趕緊上班上學。
微微細雨，法國人捧著長麵包回家享用；香港人在巴士站打開預報到站應用程式看廣告，等待一百次一分鐘的下一班車。
雨開始稠密，日本人在便利店等雨勢暫緩；香港人在地鐵中觀看鐘乳石洞。
雨量達到五十毫米，韓國人開始被雨滴化了妝容；香港人開始拿起雨遮。
雨量達到一百毫米，巴西人開始做好防水設備；香港人打開天文台應用程式查看天氣狀況。
雨量達五百毫米，南非開始水浸，動物相繼移往高處；香港人在划船上班。
雨量已達八百毫米，中國大部分地方開始淹沒；香港人爭先恐後搶搭潛艇上班，司機說要徵收附加費。
雨勢達一千毫米以上，埃及變成海灘；香港人在慶幸可以親眼目睹尼亞加拉大瀑布。
雨勢未有停止，地球廣泛地區已沉沒；馬浚偉開始游泳，香港人於下班時仿效。
天文台台長：「啊，是時候黃雨了！」

這裡有沒有管理員！？為什麼這麼高汁的文章無法置頂！？

馬浚偉開始游泳

仲要星期日

LM

有趣! 真有趣!

Lm

仲諗住有諾亞方舟

要推

好高汁

留名

CLS

呢個好笑

推

加一句水龍捲/海嘯啦

清高汁

笑咗

妙！

屌笑撚死

唔該，呢D post要長期置頂

新潮文誕生

Cls 改得幾好

波塞冬：屌你，水龍捲都出埋先得個黃雨

而家水浸都唔出黃雨

高汁

可以加埋

雨勢未有停止，地球廣泛地區已沉沒；全球市民及動物開始登上諾亞方舟，準備迎接第二次大洪水來臨。馬浚偉開始游泳，香港人於下班時仿效。
天文台台長：「啊，是時候黃雨了！」

新潮文

手動置頂

笑撚到噴屎

黑色幽默

台長唔知有冇嗌炒蛋呢

人手置頂

落住雨番工見到真係苦笑

大交合合長

鐘你老母乳石
食緊月餅噴到周圍係呀

精彩
人手置頂

高汁潮文
Push

痴撚線

見證新潮文誕生

呢幅真係超應景

幾時整個李+x八號風球版

終於有潮文

新界地方食屎

換個角度睇
當香港人都因為大雨而難得放假出去游水
天文台職員都仲要返工

推呀！

歎咖啡

已追蹤樓主

地鐵應該變水舞間

游水返工呀

邊有假放呀，游水去番工咋

強帖留名

高汁！ ！ ！

巴打可以擺上達哥比佢讀潮文

大交合台長

加精了

LIHKG精選通知

精選了

上埋精選

cls

dllm
迫人del app

痴線有埋通知

精選post

笑鳥

高汁幫推

迫人睇

學高登手機app啲衰野

第一次見精選

屌你老味強制迫我睇精選post?????

有

勁到有Push

通知

有精選咁正

屌 仲以為谷得超勁又開j圖post

屌彈通知引我入嚟

精選

第一次見精選通知

天文台賤畜：okay,you win

精選😂

癡撚線公司

點解會有通知

2709正評

正皮數字直線上升

自動入咗賣飛佛

屌

見證第一個精選post

高汁文章必須力推

推多幾野先

精選咖啡

有精選推介咁好待遇，係咪連尼住寫㗎

我到底睇緊咩野

已經2800

作得幾好，屌佢老味，有時真係痴撚線，落雨落到就來水浸咁，但係都係黃雨，返到公司成對腳濕撚曬。
其實都唔止係腳，衫衫褲褲一樣會濕，根本係大雨到擔住把遮都會濕

連仔都要返工

屌以為乜撚野事

好波

收左幾$$呀

精選

第一次有推介

係咪第一篇精選通知

幾分鐘多咗幾頁

被通知了

精選推介

第一次有精選

點解有通知

有notice

高質

點解會有通知叫我入黎睇

btw 琴晚港島一滴雨都冇：紅雨

點解我冇通知

契仔？

一萬正皮

正

3000 la

西伯利亞潮文模式？

做乜有通知

咩料

精選通知

精選推一推

三千正皮

有通知

今年未掛過黑雨

我以為乜事通知我

正皮直線上升

屌你精選

香港人, 雨天的冠軍

lm

通知大家人手置頂 推佢老尾

每f5一次多十個正評

大交合台長如夢初醒

推到上新聞

我都係，開頭仲以為自己回錯post

輕輕一推

正評

點解我會係度？
發生咩事？
呀呀 呀呀呀 呀

永久置頂

d正皮升得好快

31xx正評

咁高質無得唔留名

雖然高登apps都有精選，但點解連仔要跟

係33xx

以為天文台台長俾ICAC 捉咗

快過直播post

笑撚左

彈咗通知
已正評

痴線咁快

正皮會唔會超越要求肥絲走嗰個post呢

仲以為係引用回覆通知

竟然有精選

好憎呢啲通知，岩岩以為自己熄少左

會唔會係第一篇屬於連登既高質潮文？

依個好笑

咁究竟係點解？我都有

想知
連仔係咪有自動正評之類

5分鐘都冇多左1000like

35XX

推到台長見到

竟然精到push 先黎一塊正皮

不過我幾撚時話要收push? 送多塊負皮

就快3600

x2

3600 快撚到傻

一秒三個正皮

Same

精咩選

大交合 :0

屌,有通知

一個通知精選 即刻左幾100正評

陰莖陰莖

痴撚線 點解有精選

唔冼解除1001咩

36xx了

push乜鳩呀
我睇咩post都要你幫我揀？

唔係針對個post, 純粹針對push呢個行為

精選？

你呢篇咁高汁嘅文........ 點解可以push msg 出嚟 重要熱門？

Cls，有通知睇post

Push

彈通知

以後成日有嘢彈出黎啲人咪知我睇連登

以為有咩台長飲咖啡live睇添 冇啦啦有通知

#329
quote咩撚

以為回覆通知

原來係精選推介 on

八號以上都未有

Official push

屌你老母

3900！

連狗叫咗我入黎

馬浚偉開始游水

有無人話我知發生咩事

push乜鳩呀
連尼住覺得高質關我撚事

一打唔洗找

香港落1000毫米雨啫，撒哈拉沙漠都無落雨，點解唔洗番工呀？

上撚埋精選

等待一百次一分鐘的下一班車

好似啲戲名

連登終於有高質po

推推推

通知睇post

係

連仔係咪用錯my飛佛做通知功能

新潮文留名

其實個post 係唔係用嚟統計有幾多連登仔

2018年潮文之最

推 馬浚偉開始游水

搵人開個連狗老母係雞推到佢精選

一見到馬浚偉開始游泳 笑到停唔到

潮文lm

高質文lol

痴撚線
我直頭收到通知叫我入黎睇

會唔會好似西伯利亞人咁有埋歌

繼續人手置頂

閱

每refresh一次啲正評都升緊

高質到手機出埋通知

高汁文上精選有埋通知

上埋連登之星

係咪第一次有po有「精選通知」？

點解會有精選

上咗lihkg精選

正評上升中

一百次一分鐘的下一班車

下一秒就變就20分鐘再黎過

5000正皮都就黎

垃圾九巴新巴

好耐都無見過高質潮文

第一次見有精選

活躍會員大普查

以為係谷得昭勁 J post

就嚟5000

仆街

嗒嗒嗒，英國人擔起雨遮、著上雨褸；香港人正在趕緊上班上學。
微微細雨，法國人捧著長麵包回家享用；香港人在巴士站打開預報到站應用程式看廣告，等待一百次一分鐘的下一班車。
雨開始稠密，日本人在便利店等雨勢暫緩；香港人在地鐵中觀看鐘乳石洞。
雨量達到五十毫米，韓國人開始被雨滴化了妝容；香港人開始拿起雨遮。
雨量達到一百毫米，巴西人開始做好防水設備；香港人打開天文台應用程式查看天氣狀況。
雨量達五百毫米，南非開始水浸，動物相繼移往高處；香港人在划船上班。
雨量已達八百毫米，中國大部分地方開始淹沒；香港人爭先恐後搶搭潛艇上班，司機說要徵收附加費。
雨勢達一千毫米以上，埃及變成海灘；香港人在慶幸可以親眼目睹尼亞加拉大瀑布。
雨勢未有停止，地球廣泛地區已沉沒；全球市民及動物開始登上諾亞方舟，準備迎接第二次大洪水來臨。馬浚偉開始游泳，香港人於下班時仿效。
天文台台長：「啊，是時候黃雨了！」

邊個收到通知入嚟既

就5000正皮

睇睇下延禧入黎

5000!

個post嘅本意冇左

-.-

有通知？

乜原來有熱門通知？

睇到馬浚偉就笑咗出黎

其實第一句就有問題
英國人尤其是倫敦係慣左成日落毛毛雨，唔大雨佢地唔擔遮或好少擔遮

等睇過6000 推到1001

死屎天文台

連登精選

咁都叫高汁？
改到狗屎垃圾 又夾硬

唔抵得人地上精選？

Strong post lm

每一禁一下正評多幾百

加埋夜晚無雨，係時候出紅雨了

睇到馬仔笑左

點可以唔推post

好文 push

高質
好耐冇係連登笑到咁耐

心底裏有種不謀而合既共鳴，但同時有陣悲哀滲緊出黎

過咗6000

又幾高質喎

我仲諗緊點解會有通知
樓主好波

屌 人地高登19個鐘前出左啦

屌你老尾有通知 高汁post

屌 連仔通知

same

有個NOTICE跳左出黎

咁樣呃左我入黎

65xx鳥

連仔係咪唔直接講我聽 而係用例子講我聽呢到係有管理員

人口普查
入嚟點點名

其實800毫米係唔會渣潛艇 極其量當係威尼斯人返工

簽到先

高質到呢

七千幾正評好勁抽？

大乂口

7000幾正評...
第一次見到...

收到通知入一入黎

連仔吹雞
每秒正評穩步上升

連囝

好撚正

留名睇1萬正皮

印象中投票bam肥絲個post有二萬

我覺得件事應該要攪大d先可以有人會理

連登有咁多人上？

記唔記得叫乜名個post

俾埋你

如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

出力推

I phone提我入黎睇

Thx
原來topic係肥屍唔係肥絲

笑死

留名，今天夏天最正post

8000正評

潮文誕生

神帖留名

林超英

強貼留名

好fit 好正

幾耐冇d 咁高質嘅野

快d 10000正評

推到10000正評

再推

強帖

香港人好慘

收到官方通知

馬浚偉開始游泳

好句好句

見證新潮文

有埋圖正爆

就快9000

最後都比樓主抽乾了
繼續返工

呢個post其實係咪統計緊連登有幾多人會睇到post

人手頂置

本年度最高汁post

睇第二次都笑咗

勁撚到

冇留名都彈通知

樓主呢

我都係

大交合

負皮個d咩撚人黎

颱風都係咁

台長啲親朋戚友

手動黎明
不過個post可唔可以解1001
日日推

推到過萬正皮

真心想知其他國家既天文台係咪都係咁? 定香港又世界第一

strong post Lm
希望解1001
可以日日推

解放1001！！！！！！！！！

1001+過萬正皮 pish

PUSH

篇文好正

留名見證

划船上班

記者朋友你好
我係metoo

9518

負評嗰班垃圾

自動推post

10000正評不是夢

係咪史上最多正評post

大交合員工負皮？

唔可以比佢沉

強力推介！

開放埋1001 啦
留名

好耐冇咁高質既潮文

9980正皮

過萬

如夢初醒獸個credit係神來之筆

破萬正皮

見證歷史

歷史性post 留個靚名

破10000

Unlock 1001

連登史上第一潮文

破萬

高汁潮文

負皮係咩心態???

會唔會太高汁

10204

好似無見過萬正評
Sad but true...

過萬正評

歷史性留名

痴線

好癲

推撚爆佢！

好耐無見成萬個正皮既po

會唔會太好笑

71位天文台職員

見證世紀潮文誕生

留名 又一世紀潮文

痴撚線 呢個post做咗連登仔統計器

正皮留名

正皮仲係每分鐘遞升緊

萬幾個正皮
高登呢？死城一個

見證歷史一刻

BTW 僅代表所有新界牛屌你老母

Lm
破萬正皮

天文台點睇？

垃圾大交合

我第一次見過萬正皮

呢個post係唔係開壇有史以來最多正評嘅post？

Pish

高汁高汁

正皮

屌你老母天文台

正評過萬？留言與評價不相秤喎，連仔篤數？？

個post過萬正評證明大交合已經去到神憎鬼厭嘅地步

11000正評

距離紀錄2萬1正皮仲有一段距離

連狗又篤數

大力推

痴線第一次見有post過萬正評

唔正皮，對唔住樓主既文采

which

乜呢篇文唔係隔籬登篇西伯利亞人潮文改編而成咩

search自殺是數字

wow

11169

11260

這樣輕佻的樣子真的很想揼實佢

所以話頭幾個回覆真係好重要

我覺得應該要加一點李生的元素

舊登個版本好低質

原來有萬鳩幾個活躍用戶

竟然有1萬幾個會員

留名先

11435
精選
推

lm 10000正評

連登終於有高質潮文

留個名先

十卜

noti都出埋

好高汁
有幸見證歷史， 留個靚名先

真心正

連登第一正皮在此po嗎

之前唔係有個支持bam肥絲嘅post都有成萬幾個正皮咩

連登史上最多正皮?

原來真係有過萬連登仔

11780

哇我無見過咁多正皮嘅post

原來可以有咁撚多正皮

:

正評好似美股升幅咁勁

lm見證新潮文誕生

是咪第一個 post 過 10000 正皮

over 12000正皮

cls已經突破12000

貼去大交合facebook page
睇佢點回覆

痴撚線 5位數正評

萬鳩幾LIKE

好笑喺邊...

點解唔可以正皮十次呀，屌你老母大交合，出街做野慘過食屎

真可悲

繼續置頂

pish

但如果1001 就冇得再置頂了

成萬正皮

第二個留言

有無人同我一樣係咁F5睇住啲正評係咁升

一定好笑先高質？

Ig direct 比游泳嘅馬浚偉睇

咁撚多正皮

會唔會係連登有史以來最多正皮

10001 please

馬浚偉或成最大贏家，結衣同石原加埋嘅都唔夠佢多正評

12k like

民意

連登得萬零user, 癈到

娘子呀 快啲同牛魔王出嚟睇神仙

萬幾正評但仲未推到1001 好唔合比例

萬二了

hi Ching

挑！咪又係改潮文

估唔到可以見証到咁高質嘅潮文喺連登誕生

12668

Cls

呢個post cls
永留青史

過萬正皮 CLS

正皮多過我份糧

樓主點解比人ban

將會成為歷史之一，梗係要留個靚名

有八十幾個氣象撚負皮

萬三

順推

2018 留名

留名見證歷史

留個名先我又，依個post前無古人，後無來者
好開心可以親眼見證到歷史中嘅一頁
#872

#874 lm

連登開燈咁耐最多 like 嘅 post

見證

變咗刷正皮數post

好多正皮

作個見證#

LM見證

大交合情何以堪

過萬正皮

記者朋友，我係島佬

又

幾

勁

此帖必火

火你老母

頂 好正

應該係我見過改得最好既一篇

開頭仲以為係啲咩認真po黎

終於係兒登見到篇高汁潮文

LMLM

革命成功之日，大交合合長必需死全家。

Ching好波

留名紀念

13862個正評

萬幾個正皮

萬幾個正評

劉名

屌你老母大交合

萬幾正評

連登應該有萬幾人住大西北九龍呢啲

1001

960

太牛逼了

歷史會記得呢個post
Lm

世界級

精選有撚用咩
咪又係要1001
唔通開（2）咩

between樓主

個po就嚟完 冇得史上最多正皮了

有幸見證歷史

連登之星，14000正皮

新一代潮文

推到爆

目

標

金

鋼

棒

到

1

0

0

1

開定2啦

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1

1

0

0

1